商場廁所屙屎會唔會坐落廁板到

想知巴打們去啲商場廁所會唔會坐落塊好多人坐過既廁板到
我就會用廁格裏面啲廁紙舖滿塊廁板先坐
唔知巴打們有咩高見

祼坐，有咩問題？

一定奶左先再坐，陣味好正

要揀個高級商場先去

好污糟

巴打識食

所以巴打出街唔屙屎？

用廁紙抹乾淨 再圍邊鋪層先座

Vcity yoho 一行過就會急屎

一定墊紙巾坐 通常痾下屎打下機都十分鐘
無影櫈 咪搞我

順便練埋體能喎

一係有紙坐墊 一係有消毒液比你抹先會

扎馬

你叫雞會唔會奶佢個閪？

要將啲紙巾鋪到萬無一失先會坐

抹乾淨再圍邊鋪滿厠紙

不過最仆街係啲自動沖厠，鋪好晒一擰轉要坐落去時自動沖水，有時連圍邊紙一齊捲走

海運屙屎超正

我會拎塊紙巾隔住奶 情趣黎

係 又要舖過

無消毒液唔去 除非急到頂唔順

會
不過自備消毒濕紙巾

頂唔順就頂硬上？

自帶消毒紙巾清潔，再鋪紙巾

除左屋企 未試過係出面坐。